[
    {
        "product_id": 1,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Charmander",
        "product_description": "Figura coleccionable de un Charmander de la serie Pokemon",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/pokemon/charmander-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/charmander-box.webp"
    },{
        "product_id": 2,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Dragonite",
        "product_description": "Figura coleccionable de un Dragonite de la serie Pokemon",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/pokemon/dragonite-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/dragonite-box.webp"
    },{
        "product_id": 3,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Pidgeotto",
        "product_description": "Figura coleccionable de un Pidgeotto de la serie Pokemon",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/pokemon/pidgeotto-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/pidgeotto-box.webp"
    },{
        "product_id": 4,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Pikachu",
        "product_description": "Figura coleccionable de un Pikachu de la serie Pokemon",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/pokemon/pikachu-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/pikachu-box.webp"
    },{
        "product_id": 5,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Vulpix",
        "product_description": "Figura coleccionable de un Vulpix de la serie Pokemon",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/pokemon/vulpix-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/vulpix-box.webp"
    },{
        "product_id": 6,
        "licence_name": "Harry Potter",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Harry Potter",
        "product_description": "Figura coleccionable de Harry Potter de la película Harry Potter",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/harry-potter/harry-1.webp",
        "img_back": "/img/harry-potter/harry-box.webp"
    },{
        "product_id": 7,
        "licence_name": "Harry Potter",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Hermione Granger",
        "product_description": "Figura coleccionable de Hermione Granger de la película Harry Potter",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/harry-potter/hermione-1.webp",
        "img_back": "/img/harry-potter/hermione-box.webp"
    },{
        "product_id": 8,
        "licence_name": "Harry Potter",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Luna Lovegood",
        "product_description": "Figura coleccionable de Luna Lovegood de la película Harry Potter",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/harry-potter/luna-1.webp",
        "img_back": "/img/harry-potter/luna-box.webp"
    },{
        "product_id": 9,
        "licence_name": "Harry Potter",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Snape Patronus",
        "product_description": "Figura coleccionable de Snape Patronus de la película Harry Potter",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/harry-potter/snape-patronus-1.webp",
        "img_back": "/img/harry-potter/snape-patronus-box.webp"
    },{
        "product_id": 10,
        "licence_name": "Star Wars",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Baby Yoda",
        "product_description": "Figura coleccionable de Baby Yoda de la serie The Mandalorian",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/star-wars/baby-yoda-1.webp",
        "img_back": "/img/star-wars/baby-yoda-box.webp"
    },{
        "product_id": 11,
        "licence_name": "Star Wars",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Boba Fett",
        "product_description": "Figura coleccionable de Boba Fett de la película Star Wars",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/star-wars/bobbafeth-1.webp",
        "img_back": "/img/star-wars/bobbafeth-box.webp"
    },{
        "product_id": 12,
        "licence_name": "Star Wars",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Luke Skywalker",
        "product_description": "Figura coleccionable de Luke Skywalker de la película Star Wars",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/star-wars/luke-1.webp",
        "img_back": "/img/star-wars/luke-box.webp"
    },{
        "product_id": 13,
        "licence_name": "Star Wars",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Stormtropper Lighsaber",
        "product_description": "Figura coleccionable de Stormtropper Lighsaber de la película Star Wars",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM001001",
        "img_front": "/img/star-wars/trooper-1.webp",
        "img_back": "/img/star-wars/trooper-box.webp"
    }
]